Jessiel Hacke
Trabalho de implementacao 1

Deve ser adicionada a flag -lm para compilacao do programa sendo que foi utilizada uma funcao para
comparar se um float era valido na expressao.

Eu decidi por mostrar todas as arestas de um especifico vertice por vez sendo que fica mais em ordem a posicao deles.
